係，我地同攬炒巴合作過

是咁的，我哋之前搞咗個一人一封email推倒曠視嘅行動，亦有出信告誡港交所唔好俾中概股打橫嚟行。最近嗰次就同攬炒巴佢哋合作去挫下螞蟻金融銳氣。見到有連登仔質疑佢哋吹大咗，甚或者好大喜功，我都特登爬出嚟講兩句。

最開頭嗰次搞曠視，對家完全冇防備，立杆見影，上市大計即刻收咗皮。之不過，其實我哋搞呢類行動，最想做到嘅，除咗中資仆街之外，係要令到往後港交所listing committee班人唔敢亂嚟（btw，港交所股價而家因為中概股回流升到bang bang聲，但係每個禮拜都有人辭職），回流中概股嘅sponsor同律師行都要執到份proposal正一正咁。

大家睇下上次螞蟻上唔到市都好，份招股書最後個禮拜大執咗次，裡面新加嘅內容，九成都係回應緊曠視嗰次嘅email裡面提過嘅問題。

而家中資股回流香港，咁係咪代表成件事已經完咗，大家可以down富途牛牛炒埋一份？非也。

中概股回流，中美兩國熱錢湧入香港，深圳中環華爾街齊齊有錢賺梗係開心，冇人會想個party完場。不過，大家可以睇下呢篇新聞：

商家佬有個本能比起賺錢更強烈，叫保命。當年二戰前夕，美國加州商人賣廢鐵同石油俾日本，賺到盆滿砵滿，冇人會想個party完。日本打完荷屬印尼之後，一切戛然而止。

我哋有排玩

。

push

.

點睇 宜家啲電信股又唔駛退市了

波台狗快入嚟人形蜈蚣

螞蟻點點點
Send email 點點點

紐約交易所：不再計劃將在美上市的中國三大電訊股除牌！

好認同，識搵錢果班永遠睇左風險先再睇回報率

想問攬鈔巴 點解你哋令螞蟻上唔市 但係京都健康又得

波台NPC: 螞蟻 螞蟻 螞蟻 Email Email Email 螞蟻 螞蟻 螞蟻

唔好理班波台狗啦，加油！

塔巴 攬炒巴

G持

Support!

拜登: 取消返

上唔到市關尻你事咩，係維尼落左order咋

G持塔巴x攬炒巴

笑撚到我仆街爭住搶頭post含撚出精因間後面波台user入嚟就可以扮睇唔到個個post都係咁

支持

塔巴
自從冇咗fb之後好耐冇見

S

上唔到市 只係支共內鬥

原來曠視又係雜總落order
樓上果隻反對意見真係幾特別

喂呀，唔好咁啦

已封鎖會員 - 泛民愛販民

頂你
我地email告誡港交所 先阻止到

波台班夜更黑警未起身

仲有linch 哥點點點

真，收到風共狗好驚人哋send email

靜撚晒無人應

Send email唔洗cost?
之前果幾千萬用完 又唔科水 所以咪阻唔到

你 pr 5毛 共狗 波台狗 黑警 港共打手 拉

呢個真

send email就搞到一隻野上唔到市, 當人lulu呀?

成功爭取乜乜乜

告誡？
講出黎自己唔面紅個下好野

支持 唔使理波狗

就黎聽日太陽東邊升起都係攬炒巴功勞

京東健康 藍月亮 泡泡瑪特 海爾智家 明源雲

仲有黎緊準備上既醫道科技同新紐科技
係咪有大計準備收佢地皮

好撚勁
華爾街揸fit人
攬鈔巴牛定熊

或者攬炒巴知JD健康升到仆街
所以將筆錢放入去 滾大革命基金

Tui

麵哥

你仲話自己唔係5毛
唔係5毛點會知咁多中概股

其實要改prospectus只係回應中國監管機構既要求
只係中共要搞馬雲 唔比螞蟻做到咁大
唔好諗到自己send啲email可以影響到幾千億集資

利伸：只係岩岩出黎呢行做

sor
隻隻升到巴巴聲，呢排係佢地身上搵唔少
所以認得

無知真係好可怕

支持攬炒巴e-mail攻勢！令共產黨收皮！

一人一封email令習近平落台

而家先封

其實send email做依啲
個人覺得無咩所謂
咪各有各做
得閒都會幫手send下
好似之前啲咩聯署咁
做左又唔會有壞處

但講到全靠send email就搞到上唔到市
講出黎會唔會面紅

非波台狗就一定要含lunch？

攬鈔巴拎眾籌錢大洗豪洗
London 華人圈子基本上都知情
因為佢好高調
睇車係真 不過唔係法拉利
佢幫佢屋企人買

我買開282
喺secondary market 比錢蘋果賺

佢會面「紅」

你唔係5毛
會唔會識中國既地方名
中國黨委既人名
中國既公司名

你依啲回覆真係拖低討論質素

推

PUSH

PR 公司全面進場

真係乜都有人屈係鬼係人血 唔好理佢地姐

早晨

其實係我...
螞蟻上市前一日我痾痾下屎見到有堆蟻
我整撚死晒佢地
痾完出返廳就聽到消息話螞蟻無得上市
之後俾屋企人打到我仆街流晒血(無片)
希望大家課返幾千萬俾我著草

見到樓主打飛機話 汁招股書係回應佢地email ,真係識既得淡笑，唔識既嚇一跳

最開頭嗰次搞曠視，對家完全冇防備，立杆見影，上市大計即刻收咗皮。

唔好睇少email嘅力量，好重要㗎，有做好過無做

Hello豬哥

最近佢地好活躍

Hi

塔巴一直係有心人
唔洗理上面班牛鬼蛇神

搬咗入tg條channel 9 up啫

肛交所升到啪啪聲 真係好撚驚啲email呀

港交所話事人係邊個都未搞清楚，兒登仔真係唔係浪得虛名
其實唔關維尼事，係麵麵燈死螞蟻姐

其實攬鈔爸同媽咪面都有合作關係

兩個連登火箭炮，火箭兵團

咪問呀，你會俾人block!

你地覺得收咗錢 就應該相信 咩都唔使過問

我地覺得有懷疑就應該提出 點解send email就可以阻到人上市？點解政策倡議筆錢可以分配得咁唔合理？

我地覺得有批判先有進步 你地覺得批判=批鬥

其實點拗都唔會有共識

你地唔一定每次都啱 我地都唔一定每次都啱 真相永遠係愈辯愈明 但時事台永遠提相反意見就屈左人係五毛黑警PR先再block

事實你地呢種盲撐+造神風氣換來一次又一次炒車 愛侵力 lunch 加泰集會 舉美國旗 好鄰舍 風水法師撚 木耳 水災 蝗災 支爆 次次都係咁

我無車牌！唔好亂咁噏
幫屋企人買唔計！ 鈔你老母

果班信徒越黎越似邪教

有咁既power做低螞蟻，就唔使日日上連燈圍爐

又多件五毛現形

仲有 分化狗 Block

財經台＞時事台

全靠攬鈔鈀

我已經大大力block咗佢，你呢？

咁又唔好亂屈，要比啲證據嚟睇吓...

上面又一車車衝出嚟
又係呢堆人名
又係一個人留言然幾個人係度互相quote
你班黑狗開過堆新ac再重開嚟過啦
做開狗有得扮返係人過唔過癮啊

螞蟻大隻咁多

哂氣啦
就算你解釋哂比班友知
佢地都會提出其它問題
根本無限loop

Push

有無證據

唔關錢唔錢事。就咁 complaint 唔係咁容易可以做低一隻IPO，何況係螞蟻size。有邊單IPO上之前冇人complaint姐，通常post hearing q 問兩野，話sponsor dd cover 左就算。

打開aastocks就睇到啦，講到以為咩機密咁

佢真係咁識玩我又冇所謂呀

幫你推推
x台狗睇唔明都唔好自暴自棄，當學下嘢呀

講出黎自己唔笑個下好野
上市批准靠email
港交所個角色都俾佢地玩晒

想問你。人地幾時講過自己令到螞蟻唔上市？ 你cap唔cap到邊句？

加油

汪汪汪
汪汪汪汪
汪汪汪汪汪

波台number 1, 汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪

其實見班友次次都選擇性失明就知講幾多都冇用
正如啲tg grp都成日拎班友啲言論黎恥笑而佢地仲係覺得自己好岩

你覺得自己有咩份量人地要驚左你唔上市？
會唔會太有自信？

話時話而家先睇到幅圖
右上估值3億港幣係做乜撚野？

推
樓豬加油

螞蟻上唔到市因為你地果幾封email?
真正原因係馬雲講錯野
又沾共黨既光

勁過維尼

私怨上腦係咁

告誡港交所唔好俾中概股打橫嚟行
年尾幾多隻上市

攬炒巴有無買車我唔知係咪好多人知
但你老母做雞養你就全世界雞蟲都知

核彈email

用gmail得唔得？驚大陸收到

其實你呢一句同原本嗰句有咩分別 Send email俾港交所阻止本身呢樣嘢嗰陣時就好大分歧 依家仲要兜

藍絲慕資3000億
大撚黃絲連燈仔抽啦
黃藍是政見，賺錢是良知

應該問
螞蟻上唔到市同佢有乜關係？

機已hang

我見佢嘅講法係話其實都知道螞蟻會玩完 只不過係既然都要死得做多腳 幫個棺材封釘

所以我見到佢嘅講法係話幫個棺材封釘 雖然計劃早就死咗

你係咪就係曾經寫警暴報告嗰位 ？

你quote我冇用,我好小指控人係五毛黑警
而且咁耐以黎一個acc都冇block過
反而係貴台會員開過幾次po屈我毛/左膠

你地d疑問如果多人認同對方自然要回應
但如果冇乜人理或者大家都覺得係純撩事鬥非
咁你地要努力provide多d理據說服人囉
而唔係一味鬧人黃屍豬cctoy盲撐造神...etc

盲撐定鳩反其實都係相對
亦有人杜生又反大J又反tommy又反
攬炒巴又反gphone又反袁爸又反...
結果年中屈錯幾多次人?反錯完黃店就當冇事next

至於而你講個堆野,我自己都唔係單單同時事台睇法一致
加泰集會-我係唔支持
舉美國旗-我贊成喎
好鄰舍-冇跟開no comment
水災蝗災-just news,唔明你想講咩
支爆-我冇講過亦唔認為會支爆,起碼短期內
愛侵力-的確好多irregularities同反常識data,信有fraud就愛侵力?咁美國一半人口都係啦

嗱!見你咁friendly先同你講咁多

我都係見你算理性先同你講咁多

我成日分唔到你同全職港豬

唔怪得之香港會死
就係多得樓主招搖撞騙 又一班唔識股票又選擇性相信佢想信既野

佢個名好似係紅色?

是日笑話

螞蟻果次先後次序調轉晒 果陣係中證監約談左兩日 夜晚8點左右決定唔比佢係支那上
港交所係遲左成個鐘被通知先要落

照計係攬炒巴說明左中證監

仲講到自己有料令人上唔到市
決定權從來唔係你到囉好冇

海爾智家換股上巿, 唔好計啦
其他全部有抽中, 賺左唔少

講起港交所hearing有幾鳩屎 發夢試過同間殼股由飲食公司轉XX能源 完全冇任何Support申請配股都批

再講 好多人屌鳩港交所比支那人瘋狂違規用人頭重覆認購ipo 比人投訴左幾年 大家都心照 有證有據既市場違規同不公平 港交所都唔撚理

係 不過唔知係巴打定絲打 但有陣時我真係會撈亂

點解螞蟻上市可以將程序搞錯 同埋上線唔係有投行幫手嘅咩？

螞蟻上唔到市係我做嘅
同攬炒巴無關

幾時有講過要含佢啊

係我落order嘅
唔關其他人事

攬炒團隊同連登仔話係封email打動港交所嘛 但成件事係中證監bam 港交所咩都唔知情

但我見到攬炒巴佢係話成件事都係中共 攬炒巴嘅角色只係嘗試封棺 佢幾時有吹到咁大

推攬炒巴
攬炒就係生活態度

理撚得白鞭成鳩日串鳩攬炒巴
根本大把人打緊國際線

幫手澄清個結果turn out係兩個一齊俾人笑柒

唔好講，攬炒先！

email抗爭

update：

on9 好柒

搞咁多嘢原來一蚊都收唔到 俾條team 25難怪咁激氣

香港編年史回來了

諗起攬炒巴張螞蟻上市文宣圖

A —> 金融攬炒！
B —> 金融攬炒！

姐係攬炒巴出手已經贏咗

多謝攬炒巴放過醫渡科技
今日上巿執到幾皮

醫渡科技同新紐科技都成功上巿
攬炒巴去左邊

唔通係等埋快手上巿先玩鋪大

攬炒？攬埋一齊炒股票？？